admin 5p就冇人屌 係咪針對波台手足先？

幾時先肯搞賭博post

狗都咁多意見嫁

小學雞打手

波台改名做癲佬台好冇